到底聽日繼續18區定照舊港島？

個人認為18區好似好啲？起碼易走，擔心聽日又封鐵封巴士，大量手足走唔到

想知+1

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

18

求推

推撚到有共識

18區幾成功 可以繼續

18區啦

why not both
各有各做

終於有人開post講

唔係6號先港島咩

18,你諗下對上一次200萬塞撚左幾耐

18 日日黎狗必short

港島話咗調去星期日 以而家黎睇
聽日都係開花

18區開花

集中港島唔一定有用，又重兵又水砲車都係好快散

一定係18
街坊戰隊
退可守 進可攻

好難可以再出港島
真係散唔到

港島 星期日?

日日都18區

都無車出到好遠啦
大家留係屋企附近最安全

18區

18啦 想圍捕咪過海

如果係18既話就要拿拿臨去整文宣

講得岩 咪撚咗一班人出去港島

贊成18 係自己區搞返屋企會方便啲 就算黨鐵封左都唔怕

18

認真你如果唔係住港島，你去港島送頭有乜撚用。

革命大部分係靠自己做，6月到呢一刻要做比外國睇嘅嘢仲有邊撚樣未做。係時候自己做返啲正事，清潔香港，清潔建制派喇。

1pm 18區

18區快閃，最緊要唔定點，班狗冇得佈防就收皮

18區，黨鐵有事無事都會封，巴士又只係得有限得服務，手足好難走，最緊要手足安全

街坊戰隊＜－－笑咗

十區唔洗問

18 港島有難度

越共式游擊
玩十八區游擊 狗狗黎到立刻變街坊
避免大型集會 遊行
蒙面法都耐你唔何 我地優勝之處係人多

日程表文宣時間!!

出文宣推18喇咁要

做番自己果區， 較腳易

荃灣特然有500-100人聚
停曬交通都可以好快唔見曬人

街坊戰好撚work

聽日定後日遊行？

繼續十八區啦

我都開post問左 18啦！

六，日都18？

500-1000
打少左個零

點都好
我係強烈希望前2次中環快閃可以持續
其他區可以學
唔好只係搞夜晚同周末
平日狗都無隻，站又唔封，火都無滴
好無面

集中一區迫撚死晒好難走， 手足容易落單

日日十八區

18區la
今晚區區都咁成功

18區好D 你塞晒港島 黨鐵又玩封站

樓主睇呢個決定
聽日有 和你shop
同埋 港島遊行

推爆！！！！！！

18區喇

依樣始終有共識好d

唔撚再港島同埋咪撚再打陣地

但仲有冇野拆

求聽日活動文宣望望

推啊 話比更多人知聽日18區

18成效咁好 18啦
有無人開po公投？

一定18區，可以分散警力，同埋地鐵一定封，巴士一定截人，自己地頭玩最好

18區 打紅色資本

但是點解我覺得是班狗唔做野等灰姑娘拉人

仲港島拉唔夠?

同意18區遊擊戰

係咪大家都想18 係就整文宣

十八
唔好搭車

18啦, 狗力散到9彩, 入埋商場更佳

支持18 落樓食完嘢返屋企

一定係18區

18啦 不過深水埗好似玩得唔夠癲

18！

18區啦

港島留比港島撚自己嚟

今晚青衣區首發

18 翻屋企舒服到

18區 邊到要人再支援

星期日和理非集中港島 勇武隨意

問問master joe

舊文宣嚟

以今日黎講 似乎18區好D
但係睇返港島手足似乎普遍都太和理非
太古直頭被無視
如果有裝修師傅黎幫拖會好D

支持18

18區，去港島送頭

點會仲集中港島?
18區遍地開花啊！！

而家個形勢係冇可能集中港島，冇可能!!!
預計聽朝就會封港島主要既站，下午又會陸續封其他線，夜晚前會全封。
18區各有各做，落街，唯有街坊先最安全!

以後都18 幫紅店裝修

十八區本身有四區係港島

廢話 你睇今晚
幾撚成功 又有狗傷有又廢老傷
紅色經濟完全收皮

如果手足無中彈係完美

堅持星期六遊行，唔轉星期日

18

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

18好啲，但想知幾點聚集利申 奉陪到底

18 >港
屯元天行唔到返黎

18玩撚殘佢地

不能同意更多

1點18區 荃灣友邊度等

基本上應該見太陽就港島，見月亮就十八區

星期日遊行 去九龍，勇武去自己地方好唔好？

留名

訓醒休息下先啦

18！無交通太難撤退
而且18區效率實在好太多
而家唔需要撐人數貪好睇，成效緊要d

而且當區人識地形
方便得多, 反而d狗未必係當區人

下18區咩
Post晒去cwb嗰個文宣喺ig添

係屋企樓下玩。 一有事走返屋企
過半粒鐘再落過

拆鐵都方便

天水圍無野搞了

一定係分區搞

唔講港島
就咁九龍既話交通癱瘓咗大家都返唔到屋企
咁所以

18!!

係, 今次班狗人手唔夠
完全收到奇效

支持18區
去返自己地頭 路又熟 又近自已

18區
我要所有商場唔開

遍地開花

見太陽就跨區，入黑就十八區，咁做最安全

今日沒放狗幻覺嚟㗎，你是唔是忘記左一樣野928放生929大圍捕
104放生105大圍捕
勿輕敵

港島識用可以去半山區避下
但係要好熟路
所以最好係原區人

黨鐵巴士穫穫都停
商場又閂 完全走唔到
18區安全好多

WHY NOT BOTH
有心就港島
驚驚豬就街坊遊擊戰分散警力

利申自己區膽大啲

無車，好多人入唔到港島，入到又未必走到

支持18，有咩事方便返屋企回血

今晚好成功

18區真心ok
港島易送頭

18！港島真係會番唔到屋企

真 18區易散好多

開花好啲，港島好難走
而家一嚟就乜都封，之後大圍捕

港島一定多人，足夠分散兵力
無可能應付到多區快閃

18
睇今日就知以後都應該18抗爭

18 可以翻歸回血

18!

18區 唔好港島 因為自己區安全得多 走都易同埋可以帶狗仔散步 如果港島一推 佢地只會封幾個站 如果做到18區 今晚好成功地全線黨停駛 齊齊無得搭 商舖唔開 一舉兩得

一定18
你睇黃埔搞左成晚都冇狗隻入黎就知佢地未必夠人手應付咁多區

我都想知
幫推

有文宣話尖咀既

各區

推

聽日18，後日300萬人大遊行

18 plz
Thx

日日都18區，同佢磨

一定18區

整緊文宣中，大家預兩點好唔好@@

係班狗唔郁手咋

落返自己果區
方便散水

thx手足

18
今晚港島戒嚴咁撚樣
連巴士都冇

港島真係無得走，和理非10.1 都死，仲要其他區手足會攪港鐵行路過海隨

港島留番比住港島手足就夠，大不了棄左金鐘，打爆灣仔Cwb

好！

狼來了港島

支持18區

9.28 放生 9.29 大圍捕
10.4 放生 10.5 大圍捕
黃金定律 今日小心

（公投）聽日18區定港島？

十八區

覺得18好啲

今日搞到咁 仲點出港島啊
路面咁亂

今晚18都咁
啲狗聽日實好撚攰 然後狗罷工

我傾向支持18
北區撚表示去港島好難走

跪求加開九龍灣或牛頭角

18區 真遊擊

各有各做
多數和理非中意港島多啲

每日都18

港島

最緊要最緊要 唔好比狗佈陣

封交通封得咁過癮呀拿
衣架逼到手足開發新戰術，可以話班狗抓蟲入屎忽，抵撚死

經過左今日
非常推18區
係自己地方又易走又方便

18區！！！！！

18穩陣D，打完波返屋企易D

我見日程表本身聽日有和你shop + 銅鑼灣遊行
和你shop取消左佢喇 無鬼用
直接搞18區遊行集會反禁蒙面法!!!!

18區真心方便 放工/放學後易準備充足
又易散水

但港島畫面夠震撼 容易引起國際注意
振奮人心

只是林鄭咁搞法國際也仍然網上出口術
自已偏好日日遊擊戰玩到班狗又過勞猝死

星期日都有...不過同蒙面法無關
依家星期日果個係維園既，關於狗暴開槍

我相信星期日都會開花
而且都會同蒙面法有關

真係「相信」架喳

18 玩完即閃 要做到零被捕

佢今日已經可以關全線 18區啦

18區啦 又叫九龍區新界區手足去港島送頭dllm

等藍絲店裝修好先

黨鐵陸沉你地仲點出

18區開花

下星期先

屌你928 929 犧牲左咁多手足仲講集中港島

18快閃

181818181818181818

仲有十八區遍地開花 落樓下駛鬼蒙面咩 和理非就係一班街坊 只係落港島 要勇武送頭咩 齊上齊落 核彈都唔爆

依家都唔會有車 1定18區啦

青衣區手足今日首次係區內行動 加油啊！聽日可以引狗分散狗力？

18區呀屌 出港島諗交通都諗死人

支持

係自己住附近，熟路彈出彈入

每晚都自己區見,天氣轉涼要帶帽帶手襪
落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

18啦
今晚試咗，真係要兩粒幾鐘先返到屋企。

今晚狗狗唔做野
減低左大家警覺性
聽日大家要小心啲

要哨兵哨兵哨兵哨兵

係18區就快整文宣!!!!
應該好多人都林緊星期六日有咩搞

自己區好Ｄ，熟路易走

我懷疑聽日黨鐵都開唔返 咁既交通算啦 點出

why not both

港督府

覺得18區一黎分散狗 二黎易走 可以省到gear唔洗成日棄 btw小心便衣狗跟蹤！

18
但覺得今晚popo 似乎留力

文宣要快 唔知幾點

Plush

文宣！！

青衣靜過鬼 路障都無乜

聽日有幾多車出到去

係 好多狗係等12:00先出 所以聽日唔可以掉以輕心

18區游擊戰

今日聽到黨鐵停晒嗰一刻個心真係離一離，後來想起喺屋企附近又覺得無所謂

我認為要暫停行動

全力文宣

四個月歷史話左我地知 密集式行動 只會累事 低效益 高成本

驕兵必敗 三思

69 621 71 721 821 831 101 104 全部都係有天時地利人和

唔係強行人造出黎

但係亦都真係因爲手足啲rb好成功，好多，所以先要不斷不斷不斷兜路。係好事嚟嘅。

日日18 好,
而家黨鐵下下封晒站運兵, 巴士又多數塞死晒, 落晒港島走唔到盞攬炒

18 ,日日18 屌佢老母 自己區 玩完隻game返去沖涼再玩過

18區 hit and run

聚集啲人塞死港島只會令更多人被捕

黨鐵幾乎全拆睇個款都似係18區

加油，香港人唔可以放棄

青衣人 一齊走 每日環島遊 閒閒地A車E車 唔洗入機場

好似得北橋rb 唔緊要啦 首次嘗試 比心機！

18區SURE

[人手置頂]每日都要係口罩日

18區個成效好似好啲

講得一區港島多數都係港島自私撚

所以唔可以集中一個地方 俾你幾廿萬人又點

太陽眼鏡，加有帽風褸，算唔算蒙面？

18區好玩好多，易走好多

聽日一齊18區
反佢老母
要全日

有口罩 係戴都拉得？

睇個勢都似18區自動波.. 街坊行街之麻

以後都唔入港島

18區啦，hit and run

18 唔洗諗 0被捕

支持18區開花
熟路又易走d

仲可以引狗分散狗力

今日明顯係popo部署失敗
但唔好開心咁早，記唔記得之前塞機場第一日之後大家嘅反應同依家一撚樣

Push

推18次

1

依家我地應該由同狗對峙 轉做打擊紅資
咁先影響到中共利益，班狗難捉左我地手足
有效好多
但依家好多區tier 1紅資都爛曬 佢地未咁快裝潢好
我驚大家出到黎又無目標 會變番陣地戰

可否教下 和理非可以點出？

2

18區點都好過集埋一齊

18。自己地區自己熟架步。

各有各做 黨鐵 黑警 唔會再理你地 人數一定少 而家都攬炒唔需要再遊行證明 因為一早就200萬人上過街 發展到而家咁樣全部責任都落係777身上 佢口中既止暴制亂 根本無街坊認同

3

4/18

同埋似係等12點出黎

港島你點走
18區啦，猛虎不及地頭蟲呀

18區
3萬隻popo 做lun 死佢

5/18

Shopping

唔講下 和理非 行動指引， 無說明書，啲人唔敢出黎

18區為主

我都覺得18區好似好啲
集中一區好易比狗圍捕

支持18, 熟路要走都快好多
同唔怕黨鐵封站

18啦，反正交通實死

交通聽日應該恢復唔到😂

唔帶口罩，叫啲人點出黎？

18唔係問題
問題有咩做

18區會好D

有無建議既玩法？

遍地開花會好D，起碼可以行路返屋企
要快閃，唔好俾狗佈陣
要有明確目標，目標最好係d死物，因為死物唔會打番你，例如係要幫兩間紅色資本嘅舖頭裝修，咁裝修完就返屋企，唔好戀戰清，因為第二日可以繼續玩
記住不受傷，不被捕，Be water, Be humble

見太陽就誇區，入黑返自己區

推 討論行動Post

18區 for sure

和理非

太陽眼鏡 可否推廣下。

我覺得太陽眼鏡係唔錯

所以18區好d

97開始 已經無咗港督府

點解突然會咁乖？

18 皇道

港島, 九龍, 新界 咁樣3區得唔得

黨鐵, 巴士一封就完

今日黨鐵可以全線停 聽日 後日
幾時都可以

18區啦梗係
首先班狗明顯應付唔黎連政府都驚
同埋手足都易走啲玩到幾點都得
最後我哋又可以用到唔同嘅戰術 唔再好似港島咁單一化
可以做到真正嘅be water
優點真係多個齋去港島

18喇屌，係遮打根本不成事，只會比狗一網打盡

和理非入啊啊啊啊

都係開花
集中死硬, 唔可以再集中

咁咪即係和理shop。

你地唔比啲建議和理非，陣間唔夠人，會好危險

有d區無乜目標

無口罩 無鐵 唔知點撚出

星期日呢？

分區避免好多同狗直接衝突，減少傷亡，而且可損害紅資經濟

支持18 第一次見紅土咁多手足

一隻狗都無，爆晒李慧琼同工聯會 仲有優品360美心等

18啦 聽日黨鐵一定封站 到時得返三條隧道 popo set埋rb搜車就gg

學生哥又可以慳車錢, 又可以番屋企中場休息

19區
天水圍

6/18

反正最少都 非法集結 唔爭在 加多條 反蒙面法

推 18!

背後出錢出力支持勇武既 和理非

好多唔比人拉得，又唔可以無左份工

一定要做個 行動指引

否則一無人，勇武就好危險

2百萬人都試過
唔洗再黎多一次

出去行街帶口罩帶遮

如果見有手足仆梗野就開遮幫手遮下鏡頭 一係做哨

因為游擊 大家有目標的話 搞掂目標就閃人 佢難捉好多 又可以打擊紅資

佢地搞梗個時 幫手睇水同遮鏡頭 已經幫到好多

不過希望大家出黎有目標 唔好再玩陣地 同狗對 無用

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

十八區啦
民建聯各區都有好多地方辦事處，好需要手足多多支持吓

有冇諗過三罷

粉嶺區表示轉到爆先返到入去

老老豆豆，要打爆既今日都打爆左，聽日再18區可以有咩做

On9先特登入港島
而家唔同哂玩法

18 好啲

18區可以順便強制3罷
多區大商場唔開 全鐵收皮 仲勁過之前自發3罷

我先唔信佢係油站放催淚 橫掂TG都有十八區 自動入波 萬一連登熄燈都可以睇自己果區有咩活動 麻煩18區管理員要處理新生入學申請

18區好似好過齋港島

党鐵已發出聲明 今天早上不會有服務！

唔可以再一區
一區必死, 黨鐵巴士都死
一停晒, 全部手足, 大圍捕

DAY DAY 18

18區，方便大家

青衣朵花開得幾靚，繼續啦

執左去啦

和理定勇武, 都唔可以有事

自己區有地利地形優勢

聽日連住黨鐵嘅商場都唔開咁制

認真，真正有效既進攻係打游擊快閃，所以18區係最有效

無恥咁自推一下

今時今日仲講緊集中遊行嗰啲人同販民有乜撚嘢分別

18 無地鐵
18最好

係 青衣手足加油 呢區可以繼續搞大

巴士, set road block或者停駛都玩完

18區 遍地開花！

你叫和理非帶口罩，好多和理非唔敢的！

18區 大家易返屋企

18啦
分簿狗力
遊擊方便
補給可以叫屋企人補給

第一張文宣，其他整緊!!

18區, 每區有大把野攪, 點會無

唔撚港島，以後都十八區

經過今晚 哨兵要留意私家車
坑口過左12點 防暴係私家車出黎

18 打游擊 全民皆兵

開花，就算200萬人係港島都冇用，塞死晒比popo捉。18可以be water 打狗

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

gear又易運送, 閃又快, 中場休息又方便, 散水又易

推到有共識

推爆去辛苦晒 巴打

Source?

18區街坊戰隊 長期戰線

仲問 一定係18啦

支持18區 繼續撚死班狗

未開始已經比人拉撚左, 然後比班黑警打到成身骨折再告n條罪

水炮車快失業表示痛哭

留意番18區引起國際關注既效果會無咁大

咁你都可以唔帶口罩 但要帶遮 有必要時扮行街 用遮遮鏡頭

今日已經買定左d物資
無論開花定港島我都fking ready

接觸面就係咁大 十八區就多左唔止幾多倍

一定18區拉

K

自己住果頭點都熟D掛，要事先搜集情報，例如邊度有cam(要小心/變身後開工前先噴黑)，邊度有廁所(for變身)，邊度有路走(走佬用)，D狗會係邊個方向嚟(揾人塞住路先同埋頂住先)，有足夠情報先開工，應該無咁危險

agger

香港人，答應我無論聽日去邊都好，戴返嗰口罩好冇？

我覺得18好

18區 幾撚易玩
gear用完可以拎返上屋企再落街撚狗
仲可以玩埋聯賽 比較下邊區叻仔啲

淋病就係驚遍地開花
多謝黨鐵神助攻

18區，發覺分區搞好似仲多咗人

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區
元朗區
北區
大埔區
沙田區
西貢區
離島區

你地定各區, 三個地點等
西頁, 離島, 會唔會唔夠人?

鐵都冇

18聽日分分鐘咩車都無

自己住邊咪去邊行下

18區，晚晚出一出去食糖水就返屋企

西頁咪將軍澳囉 離島咪東涌 點會唔夠人

推文宣 18區

18先似樣架嘛

無野拆

試左幾日, 好明顯玩18區係最好啦, 出港島真係害死晒D手足

而家根本唔需要再care個人數, 如果仲有人話去港島集齊人影張靚相啊/方便外媒紀錄啊.....麻煩屌撚死佢

港島區真係好容易俾人大圍捕，分區容易啲走到

18但同區換地點
唔好咁易比popo部署

打18區啦 方便走 又熟路

和你shop 啲商場都閂曬 轉日期搞啦

真係唔洗再沉迷集中港島，事實證明十八區勁過集中

而且分區仲可以多啲街坊落嚟

得啦而家唔使諗啦

黨鐵收咗皮
認真無黨鐵無可能做到集中1區

18！熟地形真係唔同啲 又唔會話太多人塞岀唔到黎

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區
元朗區
北區
大埔區
沙田區
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠

應該會即場轉PLAN
變做18區

和你shop轉星期日搞？

幾時調左

18區啦
一區咪比人一網打盡？住得遠ge手足都唔知點返屋企

18區 加三罷

pppizh

港島玩撚到爛
D黑警又會係隧道口捉人
黨鐵隨時封站
坐天星又起碼頭CHECK 身份證

18區暫時見到效益極高 首先街坊熟路 近屋企 進可攻退亦容易 區內邊d藍邊d黃熟哂知道有咩目標
rb亦知哂所有徹退路線 對前線安全亦好有保障

要真正 be water .......

星期日先港島 聽日18區

定地點啊大家 已經有共識18區

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
沙田區
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠
入黎填

pish

18區 或者區內轉地點 popo無咁易部署

18 la

18區
免除交通煩惱
分散狗力

唔知呢..
要視乎啲鋪頭開唔開
老實講啲鋪頭唔開，然後間接令和你shop搞唔成
我覺得都等於我地成功攻擊到香港經濟

又，大型商場唔開
但本土小店開既話，大家一定要多多支持
一定要話畀呢個社會知
一個城市既經濟要點樣運行，係由市民決定

18
已經宣布黨鐵全停，巴士好大機會會跟風

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
沙田區
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填

18區真係好成功。每日一鑊睇下港共府可以頂幾耐。

拿 再18區下次班狗可能集中火力圍部分區 到時鬼既比例可能好高 請街訪活動前MON就要住啲狗既部署

下午正式宣佈立法之後 話想宣傳多一日 不過而家黨鐵咁封法 星期日都唔知會點

我唔熟各區地點, 你地快d填啦

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

要三個

因為黑警會封路, 三個比較安全

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

冇鐵wow聽日

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
沙田區:新城市/新港城/
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

停左鐵喎

18區=去番自己區, 你殘廢的?

唔好再諗港島,冇狗鐵根本運唔到咁多人
再者咁多人走,一定有人落單

不服來辯

今日(星期六)勁哂，記住帶遮

文宣又來幫手推!!!

呢個真 熟路易打好多

攝左衫

沙田同馬鞍山分開喇
冇車嘅話好遠喎
加上今日馬鞍山人少都做得唔錯

18啦 鐵都唔柒開

咁多商場

唔出啦 大家都休息一日

聽日黨鐵應該全日唔開

聽日無鐵一定係18

推啊

要研究下仲有咩舖頭需要裝修

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:新城市/新港城/大圍火車站
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填

18啦 岩岩鐵又宣布停哂

有機會隨時都關門大吉，大家可以跟番今日個個地點。
搵人貼比我整文宣!!!

新港城喺mos

18
聽日未必有車走，留自己區好d

住港島咪去港島，就算吹大雞港島最好留返比和理非哂冷人數，前線不太適合去

港島垃撚圾 次次都係百萬行
以為今日硬推緊急法 大家會怒火中燒 會瘋狂攻擊政總 點知都係得個行字
今日出得黎 預左玩大佢
點知一黎到 無啦啦又話撤去銅鑼灣
次次去親銅鑼灣都係等收皮 係每一次都係
成日咩都冇做過
政府都做到咁 都係唔撚搞個政總
到底燒鳩佢政總特首辦未?
聽日百萬人會師 真 · 衝擊政府好唔好?

聽晚18 後日遊行

攪唔到, 魔警報防

18 please
行軍打仗 最重要 進可攻 退可守 攻其不備
港島太多次了 popo太熟了
同埋街坊係最大既守護者
你地萬一有事 都唔會只送去同一間醫院
咁不如一開始就分散
總有些地區既警察 係真係無咩出動跑阿...

繼續十八區

屌你老母仆街政府 想市民幾辛苦

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:
觀塘區:
葵青區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填

以下商場於10月5日關閉：

荃灣廣場
荃灣綠楊
荃新天地
新都會
屯門市廣場
Vcity
V walk
Yoho
青衣城
德福
淘大
APM
沙田連城
MOKO
TST SOGO
Cwb SOGO
圓方
IFC
世貿中心
奧海城
新城市廣場

繼續推！推到所有人都知！仲有人推緊聽日sogo

Good ideas

我以為仲係星期日開花而家可能連開三日

葵青區果個 葵芳運動場好唔好？

18區 連登推完 再推fb ig

冇黨鐵點去港島？

18區先震撼 比人知全港都好撚不滿

18
有咩樹可以返屋企
街坊look 出街遛下狗又得

定左集合地點, 每區應該人唔會太多, 到時可以be water 決定去邊, 因為明天好多商場關左

18區 黨鐵不合作運動

18區啦
要幫黨鐵正式執笠

葵青洗唔洗分開

定到地點未

星期日 星期一 再搞 咁啲商場先驚 就唔開！

都可以 分散狗力

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:
觀塘區:
葵青區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

18,冇鐵根本去唔到港島
加走唔到

你地肯填自己果區未
我唔熟你地果頭架

快填！

18區但冇文宣喎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

有次港島d街坊叫我地係其他區開花，
因為冇鐵港島要走極難

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:
觀塘區:
葵青區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:
沙田區:
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:
觀塘區:
葵青區:葵涌運動場
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:
西貢區:
離島區:

唔好再集中喺港島全港18區分開搞，又集中係一度有冇公共交通走博俾人拉咩

但由和理非集中人數都可以分散大量警力

18區啦 黨鐵都唔開

要三個呀, 得一個, 魔警一封個場, 就唔洗玩

聽日出到去政總當你贏

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:
觀塘區:
葵涌區:
青衣區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:
沙田區:
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

支持１８，真係最緊要係熟個地頭，會安心Ｄ。

無交通咪18

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/欠二
觀塘區:
葵涌區:
青衣區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

大家唔覆好難搞 其他人又唔熟路

和理非多數出港島遊行
利申勇武 住港島 成日覺得喺港島打陣地得個跑字 無用武之地 想打交

18區啦 手足易走又熟路！

你地肯填未

輕輕一推

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/欠二
觀塘區:
葵涌區:
青衣區:
荃灣區:
屯門區: 仁愛廣場/政府合署/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

你地肯填未

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/欠二
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

鐵已完
區區開花勢在必行

18啦 自己區 無狗鐵
行都行到返屋企

利申住首都

18 聽日無鐵無車
打散狗力

推呀

填完就推!!!

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/欠二
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/欠二
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區:
荃灣區:
屯門區: 仁愛廣場/政府合署/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

打游擊一定要遍地開花, 18區!

黨鐵咁玩法想一區都幾難

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/欠二
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區:青衣城/欠二
荃灣區:沙咀道球場/欠二
屯門區: 仁愛廣場/政府合署/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

快填啊手足

港鐵指出，經與警方及其他相關部門共同評估後，港鐵全綫包括重鐵（包括機場快綫）、輕鐵和港鐵巴士今早(十月五日）將不會提供服務，會在今日稍後時間審視所有相關情況，一有服務安排的最新情況，會盡快公布…

再唔填就文宣唔切

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/摩士公園近泳池/黃大仙文化公園
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

快填

最緊要行到返屋企就得

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/摩士公園近泳池
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/黃大仙文化公園
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/摩士公園近泳池/黃大仙文化公園
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區: 大埔超級城/風水廣場/廣福球場
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

18
仲特登出港島 嫌自己今日唔夠攰

今日18區個成效好夠安全 但唔排除成效一次比一次差 始終可以破壞既藍店越來越少 而每區可以針對既政府部門都唔多 基本都集中西環 金鐘

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:牛頭角公園
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

18 開花

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:西九龍中心
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

每區搵個話事人都咁難

葵芳 青衣 合埋去葵芳會唔會好d
今日兩邊都有d散咁

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:西九龍中心
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:牛頭角公園/APM
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/欠二
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

好急, 快d搵20區人填埋佢啦

黨鐵唔開, 青衣人過唔過到葵芳先

黨鐵唔開, 青衣人過唔過到葵芳先
巴士都未必開

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:西九龍中心
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:牛頭角公園/APM
葵涌區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
青衣區: 青衣城/青衣運動場/青衣體育館
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

既然你話合番就合番

聽日黨鐵全封,其實好難大量人出港島,好多和理非一唔方便就唔出

所以青衣區自己搞

聽日應該開唔返
出都出唔到

18區咁撚成功
點解仲要回歸港島陣地

青衣過葵芳其實大部分人都係巴士同小巴
甚少用鐵 因為要轉車

葵涌青衣合唔合番, 大家比意見我
黨鐵唔開, 巴士唔知開唔開

同青衣條路好窄 我自己覺得比葵芳係危險d同難打d

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:西九龍中心
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:牛頭角公園/APM
葵青區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

其他台推緊舊圖

奉手足要求, 葵青已合番一區

十八區集合時間表

青衣我諗主要係分散狗力同埋封北橋之類 stop左狗狗支援？

M

西貢即將軍澳, 離島即東涌都無人?

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

開花 唔想手足走唔到

首選/次選/第三選擇

中西區:添馬/hku
灣仔區: sogo
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:西九龍中心
九龍城區:
黃大仙區:黃大仙廟/慈雲山中心/樂富廣場
觀塘區:牛頭角公園/APM/德福
葵青區:葵涌運動場/林士德體育館/新都會
荃灣區: 沙咀道球場/欠二
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:大埔超級城
馬鞍山區:新港城/欠二
沙田區:新城市/沙田ikea/大圍火車站
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填
明天好多商場關左, 集合左先be water去邊

開花 今日試完 返唔到轉頭

有圖, 攪掂

蒙面法後好應該有番次晒馬, 人多就安全等和理非都敢戴口罩上街先岩
同埋呢2晚咁成功好可能係因為班狗計緊各區人數, 如果再分區既話可能就開始做野..
ANYWAY, 各自判斷

18 港島一封 新界九龍手足就困死

純粹覺得青衣個位窄同唔特別近居民
如果我住長康同長宏果d
我落青衣城都係要撘巴士 不如集中去葵芳仲好
今日10點幾葵芳已經冇哂人得rb 想集中d搞效果好d

東區 太古連儂牆

不嬲都講18區係最有效率
但係成撚日都唔撚同意 死都要去港島
每次結局就係打狗 比狗捉 TG放題 封站返唔到屋企..

Why not both?

聽日更加要小心 今日好大機會班狗係等12點先捉人

十八區以五到八公里為方圓搵聚腳點？新界就煩少少，要諗。

咁樣應該行得到同埋唔怕無車搭，又避免淨出自己區好易俾人跟同查。

攞圓規黎！

十八區啦，唔洗諗點返屋企。

同埋青衣同葵芳比 葵芳似大佬多d 狗屋大d
走又可以去葵興同大窩口
方便d

181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818181818

港鐵封晒

但論價值, 青衣城黨鐵控制中心重要N倍

十八區，但很多區已沒有攻擊目標，今晚已摧毁！咁點呢？

我以為今日就燒 點知乜鳩都冇做就行番銅鑼灣

街坊戰sure
聽日停哂交通
手足走唔到

18區啦
快閃 唔好陣地

無車 18區

同意 咁青衣手足點樣係葵芳番青衣

不如新post正負皮vote

如果圍港鐵就係嘅
但如果係圍狗屋就麻麻 唔值得獨立分區去圍

18啦
入咗港島散唔到

小巴同巴士
如果冇哂 呢幾日好多人都行橋 半個鐘左右到

但若果對準政權
青衣係冇政府合署 得葵芳先有

10.1就係拉走咗啲人去港島
啲街坊都冇今晚咁多人

偶爾要去港島集人，幫和理非集氣的

佢地只睇人數，唔係個個上連登睇賽後報告的

18可以行反屋企都得

18區，方便散水
大家小心

但係可惜只有不反對先多和理非

今日都算多啦，唔好要求太高

我冇要求高 有人出我已經好開心
總之18區就最好嘅

why not both??
都係互相掩護

多區

步行撚出動

分散狗力掛 封下橋阻人去機場？

18區加一

同意 起碼散水同聚人都易啲

18啦 猛虎不及地頭蟲

一定係18

支持18區 大家易走易去實聚多左人